吳傲雪需要大家幫助，請捐款支持！

去年8．31，仍是中大學生的吳傲雪（Sonia）被捕，數周前亦取回被扣證物。去年她在一場校長對話會上「除罩」控訴，稱有示威者遭受警方性暴力，引來社會關注。Sonia說預了會被「藍絲」指罵、滋擾，「沒想過嚴重到（影響）升學就業」。

中大一級榮譽生報碩士：教授稱憂取錄礙學校撥款

Sonia剛從中大幼兒教育學士一級榮譽畢業，成績平均績點（GPA）達3.5分（4分滿分）。去年底起她向幼稚園、社福機構等寄約10封求職信，均無回音。她稱獲大專教授推薦當兼職助理，但人力資源部在沒有面試下拒絕其應徵。至於升學，她稱申請某校社工碩士課程時，教授私下說取錄她會擔心影響學校撥款，亦不知能否為她找到實習機構。

輾轉下，Sonia今個月靠朋友找到月薪3000元的兼職，也獲英國牛津大學幼兒教育碩士課程有條件取綠。不過她自嘲，就算在牛津畢業，回流後沒人聘請，「會唔會係歷屆畢業生『最霉』嗰個？」

Sonia說至今沒後悔站出來，但「沒灰心過就假的」。她說如果是能力不足，「我可以改進好、努力學習，但如果是世界不願意給機會你，真的好無奈，好像以往我努力都是白費」。她說自己只是講述經歷，「如果是留了案底，我都明白一點」。

唔係做咗KOL喇咩

社會欠了這一代

香港兒女

佢有加拿大護照，唔去加拿大讀同做嘢？

佢個朵臭到

點撚解仲要諗回流？

依家1st hon個腦係裝草？

世界咁大

你就要諗地圖上一個點既香港？

依家1st hon個腦係裝草？

唔值得幫
出名講大話 然後成日刻意拎光環/令人留意自己

呢個世界咁大

天大地大, 我真係唔明, 點解眼光只係局限係地圖上得一點既香港？

得啦知道啦唔使講咁撚多次

但佢有勇氣過好多人

五毛黎，block左佢好耐

邊度講佢講大話？想知個source

Google search: sonia ng

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」

點解？

真係目光太短淺

有名有姓都要眾籌
素人要養家果啲點搞

因為你同一樣嘢講咁撚多次好撚煩

因為係五毛黎,block左好耐

Sonia剛從中大幼兒教育學士一級榮譽畢業，成績平均績點（GPA）達3.5分（4分滿分）。

Sonia ng呢個大名，大把人聽過佢事跡

個個俾共黨搞過都唔肯企出嚟指控就係驚出咗面會冇得撈
啲鍵盤戰士真係乜鳩都屌

真係好多loser

屈毛黨咁早開工
Block一個有幾錢呀

已封鎖會員 留人門封鬼路

唔係又話結婚咩

明明仲沾沾自喜話自己出名左

又話結婚有手足埋單
仲出黎眾籌做乜

香港仲有咩前途 死留喺到做乜鳩

一起底就知佢係五毛狗
不斷散播失敗主義

呢個po發生咩事

如果根據樓上班人咁講
其實任何人都唔應該留係度啦
黃之鋒，周庭咪係戇鳩？

樓主同第一頁大部分都係五毛

佢中產都要幫？

Sonia做錯啲咩 咁多人dislike佢？

永續會長s夫人

建議佢改身分證名搵工仲好
一係就離開香港

做咩負評多過正評?
無論佢以前係咪講過大話
佢的確係有幫受害手足發聲
而佢而家所受到嘅打壓根本唔合理

有人可以唔喜歡佢，但冇必要抹黑佢.....
在抗爭路上最差是製造自我分裂，中咗中共計，佢挺身而出揭露黑警性暴力問題，鼓勵其他受性暴力及侵犯人士出聲，係值得專重，調轉頭諗你係佢嘅位置都唔容易㗎⋯⋯

佢走既話冇人會怪佢
而且出到去自力更生
唔洗要人捐錢唔係仲好咩

走開啦
唔好再出黎消費同情心啦

Push

中產呀 大把人比佢更缺錢啦

人地叫人買蘋果
佢叫人payme畀佢喎
值唔值得幫就自己諗啦

Sonia今個月靠朋友找到月薪3000元的兼職

揾份7仔兼職咁難咩

所以佢係咪連婚都結唔成??

呢度係屋企

佢上年831俾人拉咗
但其實好耐之前佢已經俾人撤晒charge 仲拎返晒啲證物
但仲成日拎自己俾人拉呢啲事出黎講
講唔緊要呀 仲成日借呢件事去問人攞錢

大佬900幾個暴動案手足
你見過邊個會咁攤大手板擺個paycode上黎問人攞錢
你地明唔明佢問題係邊呀

運動前已經有人講緊

2019年1月

中大討論區第三十八回之索尼婭食芝士腸

佢唔係搵人埋左單嫁啦咩

佢食相真係好核突

女手足

除罩控訴結果引發大型炒車
呢條女撐得過？

屌，好多PR分化手足

$3000兼職真定假？first hon求其幫一個人補習都有

佢返學唔係食仔就搵位上，咁都first hon

垃圾PR 假標題
文中冇一隻字講過眾籌捐錢

屌你老母

幫佢條大話精做乜鳩？？？

講真我寧願籌錢比暴動手足都唔會俾佢。佢大學畢業又冇被人告，論優次肯定排到好後。

再者，呢個人似大話精

可能收好貴 冇人比得起

捐乜？

資源有限，幾時排到佢呢d case要錢
大把人要打官司，人地無錢打官司係要坐監，佢最多要借錢讀書，到時咪自己出黎做野慢慢還囉

又黎玩人格謀殺

3000蚊一日

又係聽講 都係fc唔到
希望攞啲實質證據收條女皮啦

自己google佢大名啦

唔回流邊有人捐錢

全世界都係五毛 得你唔係

我Google「吳傲雪 大話」全部都係左媒共報Source嚟嘅

照睇都幾難有人請佢

自從有一次佢利用個集會宣布結婚果刻就對呢條女改晒觀。晒鳩晒我啲時間。
幫佢？不了。

月薪3000比我包算 一個月3001

滑鼠娘娘嗰班屌過佢信唔過啦

佢最後好似落咗連儂場

你sure 7仔會請佢？
怡和喎

左你老母媒咩，search「吳傲雪 連登」都有啦
係咪人哋穿越時空2017年已經幫對家抹黑佢啊

好心啦，唔啱聽就話人五毛
明明所有本土派都知佢人格有問題

好多舊post有
懶得搵返 你google下應該有

吳傲雪 Sonia Ng aka 中大有村架純 aka 香港女兒 叫大家課金比佢

我以事論事啫
屈人屈毛唔會勁啲架喎

又想眾籌沙律錢？

大話精

中大討論區十八回之九月四號開學

#163 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

擘撚大你隻閪眼睇清楚啦，2017年啊
撚有五毛得閒2017年搞鳩佢咩
條女本身人格有問題臭哂朵啦

屌你宜家話你屈我屈人五毛呀

係咪果條比人話係警署強姦果個大話精？
眾籌啦，大把on9捐比你

唔係澄清左唔係佢本人咩

「全部都係左媒共報Source嚟嘅」係咩意思？唔通純粹講緊google search個結果搵唔到自己人話佢咩，講得出就唔撚好怕認啦，小學生嗌交啊而家？玩捉字虱講撚完唔認數？

係呀屌你
我就係Google咗淨係搵到2個共媒Source所以擺上來講呀學生動源
邊個搵交嗌？
宜家屈人係咪會型啲？

你喜啦屌，講完又唔撚認數
唔撚肯認一早就咪撚講啦護主狗

你覺得7仔會有政治審查
一街私鋪 有手有腳都請啦

有機會去外國發展都係去外國好，希望一切安好

嘩你真係好撚嘢屈完人屈人五毛屈埋人護主
我連佢係邊個都要Google下先記得
真係好撚嘢呀 學生動源

一個first hon畢業，咁優秀既人，請問點解要叫佢去第二度？

乜Apple出新iphone啦咩？

以前ied 已臭朶， 專呃人錢

呢啲好難有實質證據喎
我係暴大學生 都識佢嗰科啲人
佢臭朵就圍內好多人都知
信不信由你

有加拿大護照點解仲要支持你?幫下其他人唔好?

保持行車距離

之前仲俾連登仔瘋狂負皮 班潛水撚依家唔知去曬邊

大家公審夠未？好歹係手足，第一個勇敢除低口罩出黎指證黑警性暴力既女仔，明知指正性暴力既女性容易成為社會攻擊目標蕩婦羞辱，都勇敢企出黎指證黑警
唔係鬥黃，但佢做既野唔算少對吧？
想點？要完美人格，守身如玉，先可以作為受害者企出黎係唔係？
黑警一次傷害，手足就二次傷害，以後邊個仲敢企出黎？？
個個企出黎都要人格審查，咁死得，冇人有資格出黎控訴黑警
你睇班藍絲會鬧葛佩帆學歷造假？會鬧中共領導人親戚住上億豪宅入籍外國？
自己搞散自己陣營

聽講佢專痴埋啲學霸度
同埋如果讀緊嗰科無A range就late drop

點樣唔係佢本人啊 比人hack啊？

柒左先捐既人血饅

永遠都記得佢講嗰句：無呢場運動都無人知邊個係吳傲雪

佢老母做校長 好似係 仲要人捐錢? 會唔會離家出走左

好撚心你，咁講被人覺得你曲線，講D大家都可以見到既野啦，我教你例如中大前學生會會長周豎峰係佢其中一個前男友，分手後唱到周係一條仆街，但我唔記得內容係咩，周係FB有出POST講過。

借個位

JM9？

芝士腸啊

簽左紙
但結完條仔先唔要佢
宜家分居緊

奇怪人零舍奇撚怪

中大麻煩臭閪一隻
之前有班中大同學share 本土新聞暴動罪手足上庭新聞,
佢就私下PM 屌柒D中大同學話佢地食人血饅頭, 跟手block埋人,
據我所知條女block左不下20中大同學, 小弟係其中一個
當中包括晒中央3莊以至書院學生代表眾人...
跟住條女就係自己FB度留言話自己俾人逼害, 俾人狙擊
我心諗狙你老母咩 以為自己係大人物? 成日無事呻吟...
條臭閪當年選49屆中大學生會(乘風)個陣已經做好多奸詐小動作
由偷書院學生會政綱變為己用, 到約書院候選莊個陣偷偷錄人音

據小弟所知, 831佢個陣佢只係咁岩出現係太子, 並非因為抗爭而出現係太子, 跟手就俾黑警拉左,
831事件後條臭閪上杜文澤網上節目一路扮慘一路話自己有加拿大護照, 心諗做乜鳩

吳傲雪係黃, 不過一定係一隻專玩心計, 成日扮慘attention seeking piece of shit 賤過雞

條女之前ig淨係accept男人fd request嫁咋
男人就add佢就accept
女人就accept完問你係邊個，見你無利用價值就block你

gary唔要佢啊？

去年底起她向幼稚園、社福機構等寄約10封求職信

其實fg黎講好少，識人fg send過百封先得兩個interview
搵下啲政黨機構做助理或黃底NGO啦，應該唔介意佢個底

email misspun之流

周豎峰呢條人渣講既野都好信

大家見得到仲洗我講

佢del人最叻架喇
以前同佢一齊出嚟搞社運野
條女扮晒世界女加晒冚家Facebook
我連野野都無同佢講過
隔咗段時間吳小姐刪晒啲女，剩返晒啲仔
司馬昭之心 路人皆知

寄十封信搵唔到工話自己俾人政治打壓 真係笑咗
正常fg都唔止寄十封啦，仲要武漢肺炎搞到咁，大撚把人要寄過百封信

衰過添喇
人哋都仲叫有拋個身
佢直頭攤大手板
唔俾係你地迫害佢呀

如果一個人係正正常常，唔會咁多人出黎講，空穴來風必有因 。未見過有黃手足俾人講咁多負面野同有咁多人質疑，所以我信大家講嘅一定唔係老屈

你都痴撚線
佢係香港無人請
去外國叫失敗主義？

佢係香港, 可以點成功？ 你講嚟聽吓?

佢係「屋企」無人請
咁請問係咪要去第二度搵食呢？
佢留係度, 又可以做乜呢?

佢係同路人

佢係受傷者

但未必係好人

唔係結左婚啦咩?

人格謀殺？手足唔係聖人就唔係手足？

第二 邊度寫要人捐錢

成班友究竟有冇睇過內文

Agger btw 佢priority 一定排好後⋯

你自己睇佢開過咩post啦柒頭

「好人好者點會畀人講」

你呢種心態同藍絲有咩分別

我想問佢以前感情生活同社交方面嘅問題
同佢係咪手足有咩關係？

上面啲人雞前雞後做乜

可能佢身邊嘅人太呵護佢，冇人講真相俾佢知
社工碩士唔收佢可能係政治問題，但一單還一單

條臭雞宜家俾中大D人屌到佢淆晒底
直接deactivate埋個AC

有冇人可以解釋下 點解一定要求手足係聖人？

捐咗$10000 希望傲雪bb加油

內文邊度寫佢要搞眾籌明明樓主自己9up

咁就個個屌佢死乞兒 攤大手板

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」

到底要po幾多次

咁人血饅頭先要照幫？

「吳傲雪需要大家幫助，請捐款支持！」

呢個係樓主自己講 內文完全冇相關字句
究竟邊個位食咗人血饅頭？

唔講話捐錢俾佢
一早佢中大出黎講野之前
佢自己出過post屌鳩星火唔俾佢cam錢買iphone
俾人屌爆就del post

咁你po 呢段新聞嘅意義喺邊係你fake 標題囉好冇

咪post埋link俾你囉仲想點？點樣人血饅頭？個paycode我放上網架而家？

算啦原來你理解能力有問題去唔到正常人水平，我都無乜好講

呢啲唔係先係討論重點咩上面po 佢啲感情生活嚟做咩

咁我再了解先 thx Ching

Top up first hon

自己追返杜文澤訪問佢條片喇
人哋玩band玩社運不過為上位

跟貼d先大大聲啦巴打

啱呀 自己錯完又人身攻擊討論水平都幾低

自己連登search sonia ng大把證據
幾廿百頁你慢慢追返post 喇

係呀咁你可以出返去喇好行唔送

咁樓主po呢篇文真係冇吖嘛

你哋係鍾意咁玩我冇說話好講囉
sorsorsor敗走先 我返去做twitter 任

byebye樓主

ust band soc
做完band G 做su G

中大有村架純（自稱）
佢誠信一早好有問題
點解仲有人信佢

自己search下 上年6月9之前已經大把野

Pizza面方面的確係有村架純等級

因為世界太多人
佢自己都知道仲有排呃先不停死撐
反正好多黃絲都係豬

又黎？早排先課完

她是一支傲雪的寒梅，抵着嚴寒，獨自綻放。被羞辱，她沒有放棄，反而鼓勵他人，「錯嘅係施暴者，唔係倖存者」。她是8.31倖存者，是警暴倖存者，她拒稱自己為受害者，因為受害只是當刻，而勇敢生存下去、面對這一切的她，是倖存者。幾個月前，聽見她宣佈訂婚了，她決定要好好活下去。

她說話的語調，是那麼的堅定，答問題時，總會把內容分為幾個部份，不會甩掉任何一個小節，清晰貼題，綱領分明，就如寫一篇論文。不公義的事情，她還是會繼續追究下去。

傲雪bb

早排結完婚等錢駛咋
都係唔想有冇比佢昆到
話我五毛都咁話

佢條仔不嬲都係玩玩下果啲人嚟架啦

問題係依家係自己人講自己人，好少有呢個情況發生，你睇下咁耐以黎幾多手足出聲幾多人撐，唯獨呢條女係連深黃手足都信佢唔過

又人格謀殺

上年成個連登都撐佢嫁
話佢好勇敢etc
黃子悅串佢兩句比人屌撚死

有時都係覺得呢啲事唔理佢就算...留返嚟做有意義嘅嘢仲好
不過樓主想狙擊就狙擊啦...下次我會了解吓先入嚟

唔係話你錯呀,話你好撚煩呀
同一句野講幾次

既然你擺張咁既圖上黎 咁我問返你啦
佢擺個paycode問人拎錢個陣
係唔係話要幫手足？
係唔係話要俾啲無返工既手足呀？
結果呢
我要捐俾蘋果洗唔洗俾佢再俾蘋果呀？
我直接捐俾蘋果唔撚好？

既然你講得出係要幫人所以先籌呢筆錢
咁即係你有路數俾到個班人啦？
又或者係人地無錢問你幫手搵金主啦？
咁點解佢籌完筆錢返黎會俾唔晒啲手足然後拎撚咗去俾蘋果呢？

有西就得

認真
我理撚得佢感情生活呀
幫吳傲雪個堆人
幫佢解釋啲錢銀去向先啦
唔係你講一句人地就要老奉捐俾你架

咁唔知你真定假個D點算？
都係有人回帶2017個POST好過睇你。

社工master好多都係做過一兩年嘢先去報，因為佢唔止睇成績，更睇重你面試表現，通常有啲工作經歷去配合你9up先得嫁 加上佢本身幼教top up，major差咁遠，屌我係prof一睇就知你係想要社工份高人工先走嚟讀啦 為錢唔緊要，但都要包裝下嫁
同埋soc work master年年都多人報 唔收好出奇咩

屌得大力d，屌散黃圈政府最開心
中意屌可以屌埋黃店表下態就食人血饅頭添
其實中意捐咪捐，唔中意咪唔好捐lor
欣賞Sonia企出黎既可以資助下佢生活，畢竟佢畢業搵唔到幼稚園工都同佢出面指證黑警有關
唔中意既都唔使公審人格，咁樣除左消費八卦講是非，同爭取訴求有關嗎？
唔通個個義士都人格完美？咪幼稚，大多數人撕開來看，都係千蒼百孔，只係差在有冇公開
如果對個個義士都要浪費精神審查人格，咁唔使政府收拾，我地自己都玩完

咁你快啲送錢畀隻臭雞洗啦

佢止唔止千瘡百孔？
由舊登講到而家喇喎
su圈又社運圈都知佢乜料
叫人咪撚信條咁嘅女就屌散黃圈
咁點解你唔去屌渣哥鬥黃果啲？

佢真係on居，幼稚園人工唔錯，係要走出黎指控黑警，搞到搵唔到正常工，仲要不斷比兒登仔屌
受害者係要完美的，唔完美就咪出黎，個個縮埋冇人企出黎就最好
雞唔雞關你咩事？你比錢就屌得？

叫你快啲捐錢畀佢姐

我咪問周豎峰囉！
我同你講你咁樣講有撚用咩，識中大既人自己會問到，唔洗睇你，你知唔知係講緊你帶出既訊息無用？

咁兒嬉

佢自己幻想比人性暴力喎

厲害，你點證明的？

喂喂 唔好轉移話題先啦
我一句都無針對過佢私人問題 無講過佢人格 無審查佢呀
我淨係問啲錢銀去向咋

要人捐錢但唔撚講得啲錢去咗邊？
唔撚係老奉要捐俾你架

唔係結左婚咩

屌你咗撚多嗲既

佢俾人拉咪claim咗612既 咪買咗部電話既
咁而加佢俾人撤charge（啊唔好意思由頭到尾都無俾人正式起訴到）
拎得返晒啲證物 包括佢個電話
咁佢係咪嘔返啲錢出黎？
啊又唔係 原來仲可以繼續問人拎錢
但明明自己已經無案係身

雖然難 但係移民可能啱吳小姐多點

捐你老母呀

由頭到尾都無俾人正式起訴到
前排拎返晒證物
跟住831有批人俾人清算
都無佢份
咁你話我知點解要捐俾佢唔捐俾其他人？？

有話老馮要捐咩
捐左既錢，佢自己洗都得添，如果覺得佢搵唔到正常工想資助咪資助lor，覺得冇必要or唔中意佢咪唔好捐lor
唔係要苦行憎食西北風先資助得，或者比較一輪邊個最有需要先捐得掛，如果係咁既standard咁大把都唔應該捐啦

狗會都請劉頴匡做電話投注啦

其實幼兒教育係 加拿大、英國都好受歡迎
咁既成績+中大出黎

認受性好高，唔洗太擔心

佢sd咗十封求職信 有幾多fg sd幾封信就有offer啊，咁樣叫政治打壓？
同埋黃圈，以佢知名度點會無工做，佢肯唔肯姐

咁講法 去考狗都有勇氣啦 佢份人仆街 有勇氣又點撚樣

Fake news

捐左既錢，佢自己洗都得添
屌你講得呢句就得啦
咁唔該唔好撚講到啲錢俾手足啦

當時有去佢第一次匿名公開黑警性暴力對待嗰次集會 係feel到佢有啲嘩眾取寵 即係連登常見嘅標題黨 但又未到幻想嘅我覺得

社運前已知條女成日周圍dm去溝啲唔識嘅仔仔 扮問人係邊度見過

雖然對佢以前啲衰嘢例如買iPhone嗰啲都略知一二 知佢食相好核突但係呢一單佢話唔關佢事喎

因為而家比人屌嘛
即刻收返唔敢收

唔係連icon都唔一樣咩?

Sorry 恕我無知
Source?

請問有source?

因為「成功」唔係決定既唯一因素
你覺得讀完大學就應該跟社會個套「成功」既路走？單純因為鐘意講廣東話留係香港得唔得？
你呢d以為讀完大學就應該學到一套價值觀既人，同藍絲無分別

吳傲雪一級榮譽畢業獲牛津大學取錄

Source:

失業咪政府申請資助囉
好多黃店肯請你啦
點解要做死嗰行。。

依條女中大識佢都知佢係傻架啦大佬

佢有加拿大護照

點樣fake news
Post又係佢出嘅 自己柒咗扮冒認？

中大幼教
今年教大幼教send 幾十封都無回音，何況係中大

佢del咗上面嗰個fb，呢個係舊fb

可以學EMAIL賣相為生

做雞就得啦

Top up啫

google「吳傲雪 lihkg」都大把啦
洗唔洗手把手教你

無波又要扮清純
而家仲要又肥又殘
又矮無腳
算罷喇
Email都起碼有波個樣都冇咁殘

我中學阿sir啱啱出嚟畢業搵工3個月send咗30封都未有回音都冇出聲啦，再加上而家咩市度，全港失業打工仔/underemployed都畀人政治打緊呀，得你一個受苦咩又想呃光環

private ig嚟

佢都係手足，都要幫助。

真

自己google 喇，條女有妄想症咁，講大話當食飯，讀書好撚廢，啲科狂drop又re take, 煩撚死啲professors。上堂又煩，成撚問啲幼稚問題。

唔信咪去識下佢同佢相處下，包你一個月都頂唔順

癲婆，真係癲瘋指數爆棚個隻
我未遇過咁極品嘅人
講嘅嘢冇句真，信佢一成都死

但佢依家都仲講緊大話，發咩聲啫，佢出嚟借抗爭上位，你唔識佢嘅google下佢，好撚出名架，癲婆嚟。

超唔想佢同抗爭有任何關係，佢嘅存在會令可信度減到負數

我識佢真人，真係有撚病，咪信佢。

已封鎖會員 掙扎大師
連登討論梗野 關你五毛撚事
支持獨裁政權者 無權享有言論自由
請問會員掙扎大師
你屙尿嗰陣起左腳定右腳？

好有興趣知發生左咩事

手足捐左一萬